請即檢查選民資格

記得幫全家check晒

[black][/black]

想問上政府check左自己係2018年正式選民登記冊入面係咪就唔洗理
定係有2019年？

推，